油塘現場：油塘唔要廢青

仲唔快d出黎

香港唔要廢老